# React TS + Redux ToolKit

### Не скучный TS! Изучау TS на самом необычнои м неординарном примере - todo list!
#
### Асинхронные запросы через и Redux. Как пел о них Серега: "Как это? Кто это? Никто не знает что это! Ни кому покоя нет - бедсвие какой-то!"
#
### VK API - Его трудно найти, легко потерять и воможно забыть... Оказалось, что у меня все еще есть публичные ключи. Пример того как извращенная фантазия фронтендера может сделать из группы в ВК - базу данных.


```
npm i
npm run start
```

```
node V16.14.0
```